將支警棍當做牙籤仔 毅進制最實惠

被鬧黑警的我去金鐘 左與右都冇人夠膽衝
盡在總部內 任你攞彩

有冇人響應

(港人自救_行動概念) M記不合作運動

push

推到肥婆係大灣區唱